點解特區政府同中共唔包容戴耀庭?

我相信戴生下次搞佔中會做得好d

戴妖幫左共同匪咁多十年
宜家仲可以教
可以寫下文章又剩
仲唔包容？

帶領市民係共匪設定下既框框入面扮抗議
唔容許框框以外既反抗聲音出現
帶市民永恆Loop Loop Loop
正正係班撚樣既任務

留名

林鄭點講 ？

要等記者朋友問